你班人真係白痴 黑警同黑社會咪政府左右手囉

你老母仲話民鬥民
好心去睇腦科啦唔該
呢兩樣野源頭咪政府囉
失你老母焦
呢招用左成個月都唔厭